（心理戰）予其俾黑社會開咪叫曱甴，倒不如叫番速龍做老鼠，防暴做龜頭，黑警做曱甴

曱甴不嬲係只為生存，生活到，唔死就得，絶不追求任何崇高嘅理想！其實就正如藍c，同某無紀律嘅紀律部隊一樣，過得一日得一日，自己唔死就得，無額外嘅道德理想要追求。所以反稱之為曱甴也無庸置疑。
而我哋一見速龍就大叫“速龍呀！”，反而會損害我哋示威者嘅志氣，班犬聽到亦都會助長咗佢哋嘅心理，覺得自己高高在上，面前班暴徒好怕佢哋咁！反而，叫佢哋做老鼠佢哋就會唔gur!速龍個名咁撚威轉個頭俾你叫老鼠！但佢哋的而且確全身黑衫，又人見人憎，又衝得快！而我哋講話今晚去玩老鼠，心理上聽落都無咁怯！
另外，綠衫防暴叫佢哋做龜只不過係幫佢哋對號入座，不過佢哋成日拎住長盾，楝喺地下度得番個頭凸出嚟，仲唔叫龜頭可以叫咩？
第三，藍衫白衫只係聽指令，無思想，只係識叫對家做曱甴，又唔知自己嘅存在同曱甴無分別。咁應該話番佢知，毅進仔，你都無理想㗎啦！書又讀唔成，條女又喺宿舍俾人上，你嘅存在同曱甴有咩分別呀？曱甴！
有咩更好聽嘅名大家可以發表吓
註：警察是收納稅人嘅錢服務番市民嘅崇高職業，同黑警係完全割席嘅兩種唔同職業！以上絶不是針對任何良心警察，切勿對號入座！

寄生蟲

推

推！我要推到警察變過街老鼠！